====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous pensions que la position de Francilien qui émane des cerveaux de certains techniciens est un peu désuète lorsque l ' on se trouve à Bombay ou à Clermont-Ferrand et qu ' il est important d ' assumer , à partir de toutes les villes et quartiers qui la composent ,  l ' identité de la totalité de la métropole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

